食雞唔食皮既人係咩心態?

我食埋你果份

食唔落
好難食

食炸雞唔食皮

(減肥)

最多打針激素

我有朋友食雞皮唔食雞 先想問咩心態
利申 我的朋友不是我

就好似屌西戴套唔中出咁

中出一定最爽,但就會有後果

戴套一定冇咁爽,但就冇後果